突然發現左一樣好重要既野

黃加藍變綠 綠=緣營

黃屍同藍屍合作=香港獨立